跌市走 升市入 既入入嚟

真係祖宗十八代都俾你激到神主牌都冧落嚟啊

特價環節竟然走?